### Переменные окружения
- SECRET_KEY - секретный ключ джанги
- SENTRY_DSN - секретный ключ sentry
- CREATE_PLAYER_KNOCK_URL - адрес сервера для отправки запроса о зарегистрированном пользователе
- S3_UPLOAD_SERVICE_URL - адрес внешнего сервиса для загрузки s3 статики
- AFFILIATE_STATIC_SERVICE_URL - адрес сервиса афилятки отвечающего за работу с s3 статики
- POSTGRES_DB - имя используемой базы данных postgres
- POSTGRES_USER - логин для отправки запросов к postgres
- POSTGRES_PASSWORD - пароль для отправки запросов к postgres
- POSTGRES_HOST - имя хоста на котором расположен сервис postgres
- POSTGRES_PORT- порт на котором расположен сервис postgres
